寧願要一棵樹定一片森林

好多人都會話唔好咁傻 出面大把世界 呢個唔得就下一個
但我想講我真係好鍾意你 所以我寧願簡放棄一片森林

拉

收皮啦，係到煩住晒，撚會鍾意你

一棵樹都留唔住講咩森林

如果棵樹係岩自己,我都寧願放棄森林

棵樹會慢慢離開。
你chur佢就會走得愈快

我都好愛佢

講到你唔要棵樹成片森林都係你咁

梗係要你愛嘅樹喇on9

咁就要睇吓嗰棵樹值唔值得啦，如果嗰棵樹令你嘅感覺或者佢做嘅好多嘢都令你覺得出邊一定唔會再遇到或者唔會有人比得上佢嘅話，咁點解要個森林呢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

以經濟學嘅角度黎講會揀一棵樹，即使森林有幾多樹都好，唔入眼就係唔入眼，只有嗰棵樹先有價值

一棵你愛的樹

你唔係以為可以要哂成個森林呀

個棵樹適合你 係咪又等於你適合棵樹？
人永遠都最愛得唔到既野

沒有甚麼是永垂不朽

之前中學個經濟老師用呢個做例子講書